其實報應係咪根本唔存在？神佛上帝又只能做旁觀角色？

發夢見到好多黑狗亂咁咬人，佢地都無報應，報應撚點解釋？唔撚好講話過多幾十年，甚至下世先有報應，時辰未到所以未有報應呢類廢話，其實真心想知神佛同上帝點解見到香城咁慘，好似都袖手旁觀唔幫下手？天界真係唔可以干涉凡間嘅事咩？怒我無知，有怪莫怪

報應係大循環 唔係咁快既時間見到

佢哋會話，呢啲係俾人類嘅考驗。

最理想係夢境中嘅畜生現眼報，陽光普照嘅天氣情況下都被天打雷劈，超自然地七孔流血

可唔可以比我發番場好夢，可以係夢境見到超自然現象，D畜生遭受天譴

我從來唔信神帶來的報應
但我信人性、物極必反、迫狗入窮巷
始終人這生物是有感性
會犧牲去換取自己爭取的東西
而人人價值觀唔同

另一樣野人會有精神病
好難保證街上面每一個人都正常
所以平日多行善

最後有大審判 任何人都要面對自己所做既每一件事

真係有報應的話香港上層社會就死得人多啦

所以開始唔信報應

發夢令我感到世界根本無公平，唔係人人平等惡人當道

誰大誰惡誰正確呀

點解犬隻可以惡過人類？

從來無信過報應

咁世界惡人大晒

報應係人為,根本就無神,有嘅話都只係一班食屎狗

定係地球就係宇宙中嘅地獄？

對世界徹底失望，日日都發生唔公義嘅事

原來世界真係唔可以人人都心想事成

救命，點解世界顛倒晒咁

一向係心靈慰藉，同宗教一樣

一向都信無報應

一係就無神靈
一係神靈係又聾又盲, 又或者係話鳩之理

種完要你2世後先拎返個果
但2世後既你仲係咪你?
信都ON9

有d 人命強勢就可以還得好慢/真係唔駛還，你睇吓毛魔做過什麼野，但佢都成83歲才過生。

不過世上唔係個個條命都咁強勢的， 有d 人做咗衰野就好快還， 仲要還突唔此報落自已個代。

所以我地真係要愛惜生命， 同班老野鬥長命， 睇吓邊個可以笑到最後。

得罪講句，信報應既話，咁我哋會出生於呢個政權下都係報應既一種

冇報應，相信人都唔好相信神，用人群大眾力量懲罰先可以做到真正報應。

2世前既你都係咁諗

機械人電池老化唔郁得，要換新電池，咁換咗新電池嘅機械人仲係唔係原先嘅機械人？

有報應

上世做錯事今世咪信有報應, 跟住比人踩住都唔敢出聲囉

神會審判人既話, 人應該做既事就係將佢地送去神面前

係前人換，現在既人享用

"Every lie we tell incurs a debt to the truth. Sooner or later that debt is paid." - Valery Legasov

呢句係真理

報應論只係弱者用嚟安慰自己等自己好過d 既劣質心態，如果真係有報應就唔會有人作惡，有人話下一世先報，屌，我都唔記得上一世d 野，咁報應又有乜意義，所以報應論其實好on9

如果人人都可以心想事成就真係癲啦..

世道人造，莫望天報。

所謂人賤天不欺，賤人要靠人欺先得。

信有佛有上帝已經夠on9

天行有常，不為堯存，不為桀亡

善有善報 惡有惡報
若然未報 時辰未到

你上一世都係咁諗，今世咪俾人欺壓囉，咁你今世又有冇意義?

信同唔信都係一樣

因為唔信都係一種信

相信無上帝為上帝

你仲後生，人大咗，係發現冇報應架，九成有錢佬做幾多仆街嘢先上到位，到時發咗財先慢慢立品，點解咁就可以冇事？因為只係形象工程，根本冇報應。

醒下啦，只可以靠自己架ja

錯

報應每一刻都發生

見到黑狗係報應
黑狗有今日係報應
林奠上到位係報應

你上連登係報應
無上連登係報應
憤怒係報應
失望係報應

你心目中既報應
未必係現實中既報應

大家可能覺得人地應該要有某種結果為報應
但係報應未必以你所想既方式出現
然後你覺得唔公平
咁呢個公平只係你自己既見解
不等於呢個宇宙既運行方式

宇宙有佢既方式運行
你覺得唔啱唔公平唔正確唔應該
咁點呢？要點做要點行？就要自己決定
記住你應該係宇宙既一部份一份子

報應呢兩個字係用嚟安慰弱者

兩個唔知報應為何物既人
以報應為藉口
只係顯示出佢地既愚昧
但不代表無報應

因為班撚樣攞住支炮
佢地無支炮喺身俾人熔咗都唔知咩事